一人一個創意報仇方法

如果一個人不斷侵犯你，
忍一次就夠，
忍第二次就係On9

有咩辦法可以警剔到嗰個人？

要遵守兩大條件
1.要有效
2.若不幸被拉較易脫罪嘅罪

君子報仇，十年未晚

放上連登公審

寫封遺書話呢條友迫得你好緊要，之後自殺

創意呢？
同埋香港人咁善忘

咁唔係報仇，係同自己過唔去！

殺人唔會諗 太低級嘅方法

折磨佢先係明智

咩程度先?
淨係騷擾我同騷擾埋我屋企人已經唔同啦

以彼此道，還施彼身口

More detail咩恩怨先？
講到忍兩次就on9 點知開post黎問人點報

平日得閑騷擾你，間中騷擾下你朋友
但佢一岀手都會搞到我好煩

有諗過法律途徑，但覺得成效唔大

如果佢嘅方法對於我嚟講傷害大，
但對於佢嚟講冇乜所謂呢？

出禁制令都無用?

其實係源於誤會，
試過善意解釋但冇用。

對方話要不斷煩擾你同你身邊嘅人
話直至玩到佢唔玩
佢嗰種仲要係間謁性
你以為息事寧人嗰時佢又嚟過

未去到岀禁制令，
但試過岀律師信，佢都無視咗
佢話再搞上去最多攬炒
所以我覺得從正義嘅途徑係解決唔到

咩事騷擾你? 你搞到人先?

性侵犯

泰國清邁上拜縣條路有762個瘋狂大彎
條路唔係個個都頂得順
考慮下買機票同送佢去搭嗰車程

利申 有次跟local tour坐細van上去
半車人（個個食曬暈浪丸）都嘔到仆街

如果係我搞到佢先，我會忍
但有啲人係無9聊咁搞你

何況我比咗一次機會佢，
岀律師信都只係警告佢。

你講到咁，洗皮幾嘢搵人打到佢仆街啦
唔洗同佢講，一次無用就打多幾次，佢自己會估到乜事，你又唔洗上身

唔係
如果係搵蝻強姦反佢咪得
仲大心理陰影

呢個係咩玩法？

發夢嗰陣有諗過，
有冇迷你兵介紹

條友都戇撚鳩

跪求全能嘅連登仔賜我辦法
有恩必報

Metoo佢

幫佢推介優惠

幫佢每日叫三餐外賣
夜晚提佢痾夜尿

如果知對方住邊有冇得諗？
如何對佢造成生活上嘅麻煩？

有冇人發夢嗰陣想試下做傳銷

有冇人有興趣幫手？
不如整個大賽

幫手叫得最多外賣嘅有現金獎

上網買幾千蚊野寫佢地址

開個ptgf ig儲半個月fans然後一次過叫晒啲人去佢地址

但係好似用我張信用卡過數啵

呢個有得諗 但佢唔開門已經完咗

咁比電話號碼佢地

More n more plz

以前住開hall有條撚樣成鳩日搵人上來屈蛇仲要隊啤酒
有日忍唔住去日本城買左幾個D cheap雞鬧鐘
等佢同班豬朋狗友酒碎訓教個陣
床頭床尾床下底都放一個 準時四點響
我立即先發制人屌鳩佢地玩撚夠未

最後佢地成班友鬼咬鬼 以後大家玩鳩大家
好似反埋面

咩呵

幾鐘意個結果

記得有個ching話成日比人偷雪櫃嘅野食
好似有個提議係放毒藥扮野食比人食

好正

之前睇咗套外國電影 唔記得叫咩名
講男主角一世人都唔開心 然後某某然見到女主角好開心 而唔抵得
所以晚晚深夜趁女主訓咗 就去用迷暈藥迷姦佢
然後一直女主角都唔知 佢仲同平常一樣咁開心
女主又有男朋友 所以都有正常性愛
所以男主繼續將行動升級 將啲昆蟲卵放入女主屋企每個角落 包括佢平時搽開嘅facial cream等等
之後啲昆蟲生晒出黎 女主角有驚 但依然都仲係咁開心
之後唔記得咩事喇 總之就後期搞到佢男朋友死咗
然後女主角就好似其它電影一樣 經歷過一場風波覺得自己係女強人 活過來 而又迎接自己新出世嘅Bb 覺得自己要努力為死去嘅男朋友延續呢個小生命
但點知原來個bb係男主嘅 知道後瞬間崩潰咗，然而男主角終於迎來有史以來第一次嘅喜悅

用落報仇度都可以話好寒

咩戲嚟？好似唔錯幾好睇

搭單一問
我親戚既親戚借左好多錢財仔，寫左佢屋企人既地址電話，點樣可以搵佢出來報仇

大大力錫佢春袋

幫佢嗌外賣

Push，想知

交通意外.....

人海戰術每人打一次電話

西班牙戲？

瘋狂133打完
瘋狂send垃圾email俾佢
得唔得？

以前我老細得罪左人
比人打比樓上樓下d公司話佢地爭我公司錢
再印一堆欠債傳單攝人地門口
結果成個下晝大把人輪住走黎我公司嘈

唔記得喇 已經係6年前嘅戲

好似係
我唔係太記得
個男主係做看更嘅

可以參考下13 reasons 夠創意

有冇睇gone girl

你係諗報仇前要先諗下你了唔了解果個人先

佢玩鳩到你因為佢知你弱點，
而你又知唔知佢弱點呢？

報仇係一個好微妙既藝術，唔係一個開post就得既方法

放佢啲資料出嚟 連登大把人同后玩

搵到喇

台灣叫: 你快樂，所以我不快樂

Email其實冇乜用 除非有佢公司同佢公司同事email

呢個係真！所以我本身都冇岀聲，等佢以為我唔在乎

所以諗住集思廣益
不過睇嚟冇乜可行性同有效嘅辦法

乜野都唔講幫你正傻仔，你都唔好人得去邊

但個主角唔係連條命仔都冇埋咩

咁你了唔了解佢先

好犀利巴打

打算咁對我憎既男人

叫pizza

同我好似

整鳩你都係想你比反應姐
無視 無反應 之後佢無樂趣就唔會整啦

有d痴撚線， 無視佢，都可以玩你一世， 仲沾沾自喜

因為我之前都睇過，只係唔記得套戲名

咁你應該比人中岀，再扮唔小心比佢知 正 面對唔到

咁你點算？點處理 唔想比佢影響自己生活